尹國駒回應美國制裁：一切反對派都是紙老虎

澳門黑社會14K前頭目「崩牙駒」尹國駒犯案纍纍，其被美國制裁後，在微信朋友圈留言指「一切反動派都是紙老虎！」尹國駒在澳門回歸前，被當地法庭以參與黑社會、放高利貸、洗黑錢、擁有軍火、非法賭博等罪名判處監禁15年，他出獄後表明大力支持一帶一路，並在一帶一路沿線區域成立安保公司，指要保護中國商人合法利益。

90年代中期，崩牙駒與澳門另一黑幫「水房」常因爭奪賭場利益廝殺，崩牙駒於1998年斥資拍攝自傳式電影《濠江風雲》，更高調接受《時代》周刊等外媒訪問，承認自己為「江湖人物」，被認為挑戰當時的澳門警方。同年5月澳門司法警察司司長白德安座駕遭炸彈炸毀，白德安因跑步逃過一劫，崩牙駒於翌日凌晨被捕，同年11月崩牙駒被控「參與有組織犯罪」等罪名成立，被判監禁15年，及後改判13年10個月，於2012年底出獄。

尹國駒出獄後生活低調，直至2018年以世界洪門歷史文化協會會長身份，發表新春賀詞暨工作報告，表明大力支持一帶一路，主張愛國愛民族，將致力「宣傳推廣國家政策，協助兩岸和平統一」，並在兩岸四地舉辦一帶一路圖片展、在一帶一路沿線區域成立洪門安保公司，指要保護中國商人合法利益，亦為國家招商引資；集資3,000萬美元（約2.34億港元）成立種子公司，揚言兩年後上市；亦成立洪門慈善基金，主力於老人福利、青年教育等方面工作。

尹國駒以及3間由他控制的公司，包括東美投資集團有限公司、Palau China Hung-Mun Cultural Association和世界洪門歷史文化協會均為是次美國財政部根據《全球馬格尼茨基人權法案》 （Global Magnitsky Act） 制裁的對象。

美國財政部發表制裁尹國駒聲明時指，尹為中國政協委員，同時亦是黑社會14K頭目，該組織涉販毒、非法賭博、敲詐、販賣人口等連串罪行，14K還涉及在在帛琉（Palau）行賄和貪污等犯罪行為。中國外交部今日回應事件，指尹國駒並非政協委員。

快d號召洪門 反制美國

但人地紙老虎都好打過你

號召洪門 反制美國

仲以為派啲𡃁去攻打美國

咁夠pop咪試下抬個炸彈去美領lo
mq-9 is watching you

黑社會都係愛國的

內文明明寫反動派

威啦

拎摺櫈挑美軍機

舊時代人物先會淨識講呢句

生菜排骨牛丸去晒邊???

洪門都割

抄老毛講野, 想搵党做擋箭牌

條柒頭咁多野講，係咪想變肉醬呀

真係唔識死，共產黨鎮壓完港臺就會殺你班老黑啦，睇吓黃金榮咩下場

內文唔係屌d人借修例搞港獨

係我就唔忍殺去美國啦

MQ-9

澳門肉醬

又要反共，又要大中華，簡單係發夢

美國原來只係反對派水平

蛇鼠一喎啫

夠薑咪放菠蘿炸鳩美領
你估美國人係西洋仔咁流咩

一切銀行戶口都係見財化水

駒哥正氣滿中華

其實金沙，永利，美高梅同威尼。斯。人。係唔係已經唔入得？

黑社會係正義派？ 明白晒

澳門葡式肉醬焗意粉

叫美軍比佢睇下咩係紙老虎啦

洪門個標誌咁似共濟會

咁你帶班𡃁殺入美國領事館囉

50後賤種

黑社會開安保公司

我係信佢既經驗，定質疑佢人品好？

黑社會大戰美軍

佢真心有機會比人變肉醬
咁多個比人制裁既佢最有機會比美國暗殺

吹雞一百幾廿人圍鳩美領啦, 你大佬黎架麻, 唔喺回撚晒塘啊

Mq9:你們只是肉醬

共產黨咪係最大既黑社會

過白宮插返支𣄃收保險費啦傻仔

無撚端端搞崩牙駒九成同中共有關啦。

我記得洪門有幫袁爸反共 係美國整speech果d場地 袁爸好似提過下

打邊爐....

幾時派大刀手攻打美國？

仲唔去帶埋d 兄弟拎住把開山刀攻打美國？

尹國駒先生,你自己想下共產黨信唔信得過??

如果美國真係借你過橋. 話中國共產黨係非法組織.
你隨時.....

個人認為美國可能會玩到好大.
直接將中國共產黨定性為非法組織.
理由中國共產黨, 支持香港非法組織.

支拿dna copy cat

呢啲人，殺人放火咩都做過，有一日俾無人機埋單都只係造福世人

流浮山刀手到咗美領未

出兵打美國啦

岩呀，殺佢支共都唔會有咩大動作反應，佢又唔係政府官員，最多都係強烈譴責
但美國可以比個下馬威支共，殺雞儆猴，警告其他中共官員，搞到佢地人心惶惶，每日都驚自己成為下一pat 肉醬
所以，對美國嚟講，用無人機制裁佢絕對係一場有贏無輸嘅deal

如果佢真係咁串繼續代支那經營黑社會國際化業務
絕對有望係一帶一路國家同人傾緊生意時變肉醬意粉

佢搞安保公司?
d bodyguard一人派一把牛肉刀?

紙老虎都可以咬死你呀

又一件衝出嚟舉手變肉醬意粉

講得啱呀
而家嘅共產黨咪係反動派

有趣，
不論香港澳門台灣，
絕大部分黑幫都係奶共，
同港英／澳葡／民主台灣政權都係敵對。

果然係物以類聚，流氓始終都係同流氓行埋一齊。

條柒頭撐支搞到倒蝕就抵死啦，之前本來啲黑錢要搜夠證危害美國安全先可以封你，而且只限美國

但制裁你一個，全世界銀行都要跟美國情報機關做嘢，一叫就要做，唔知打爛幾多古惑仔飯碗

學下Escobar，埋啲美金落地下

拎個字頭出嚟同美軍打過囉

區區一個黑社會屌個國家

肉醬駒

比紙老虎咬死

你Reading攞U?

慢慢屋企數黑錢啦

並在一帶一路沿線區域成立安保公司

攞正牌收陀地

牛丸 七喜 排骨 鳯爪 gogogo

比中共收編晒 做狗仲好拎毛語錄出來柒

馮粹帆

又可以full pay買樓

咪即係香港咁，三萬隻表面上係紀律部隊，實際係恐怖份子！

佢屌你班人搞事分子港獨多啲喎

人地連阿蓋達頭目拉登都照殺
你個黑幫算得係咩

有班發緊大中華夢嘅民國膠，之前仲見過佢哋大大聲話講港獨嘅人係食人血饅頭

除咗畫地圖打飛機之外，佢哋仲做到咩

寫得出呢句我終於信美國佬冇制裁錯人

反動派依家係政府wor

出兵打美國嘅黑幫未？

叫食物名大軍收美國皮

［急］流浮山去美國要幾耐？ 預計二百人

美國佬地獄火好撚準

有啲嘢唔駛成日講出黎
講得越多即係話比人哋聽你廢

美式肉醬意粉

正確
仲要係一路一帶開保安公司
唔係中國境內做你
係一路一帶國家入面做你
無人可以出聲

知唔知咩叫反動派?

世界最大反對黨

仲可以大大聲屌香港人唔識政治唔識民主支持港獨台獨，唔值得有民主之類

佢有份721？

黑社會2以和為貴

黑社會都睇毛語錄

一鑊熟

CONDOM驅